剛剛經過屯門同兆康站的手足

屯門站已有眾多狗隻守住出入口
而兆康站只有嶺大出口冇狗
其他出口包括巴士的士站大量狗車
天水圍入屯門的高速已有路障
各位手足
自己小心

推

又話1點封站

唔知

南豐工業中心有7部狗車

無裝係身 安全

街坊和理非 遊行

岩岩兆康上車，係萬寧前面至少10隻狗係到

這

這不太妥當耶

資訊 幫推